岩岩男朋友問我想睇咩動漫 佢想暗示我的咩？

我：
佢：

男朋友：下次去我屋企既時候不如睇下動畫？
小妹：咁你睇咩呀
佢：機動（拉長，高音咁講）戰士仲要係００第二季
妹：點解呀？
佢：你估吓

佢係唔係想同我做咩野呀？唔想分手呀

佢想同你格劍

點解呀

基動戰士仲要00 係咪佢做開1仔想做00

我男朋友最憎差佬
上次陪佢睇套警匪片
佢都話班人一定晚晚gay洞暴隊

睇要聽爸爸話

睇機動戰士梗係睇Seed Destiny